琴晚老蘭單野真係港豬都變黃絲

認真
身邊好幾個去玩開既港豬琴晚都有落老蘭
好不滿表示警察搞到佢哋出去玩
鬧警察鬧到飛起
之後話係咪想搞到全香港人都憎警察先得
其實警察們你地有無腦？
去得老蘭大部分都係去玩/蒲開
你地咪即係此地無銀三百兩
話俾人聽你地得閒無野做要濫捕人
然後得罪一班本身對你地無咩敵意/中立既人
唉 呢D咪豬隊友
仲覺得沾沾自喜

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

呢d通常嬲2日會變返藍絲，唔駛擔心

黑警根本唔會理你嬲唔嬲佢 拉左先講